荃灣映日灣

好似公佈左個樓盤名之後無左消息既？

未批預售樓花同意書

留左錢等買

我好有興趣呢個盤
唔知會出咩價

隔離御凱~23k 柏傲灣~22k
如果第一張單<19k即刻入票

陰公
淡友都要買樓 立場同自尊話冇就冇
咁當初就唔好撐到咁行呀嘛 當初support你個班淡友如何之處

唔同級數

開14~15k 就差不多了

訓醒未
荃德都唔只呢個價啦

d 地產佬好似話七月左右

笑咗
19元朗都14-15k la

師兄坐左幾耐？

14-15k你去返屯門買啦 佢折實後起碼都要18k

依個位投資價值極高

無景 近眾安街

三房600幾700呎都係開放式廚房

20k都一q清啦

有其中兩座望海

個則岀咗？

$17xxx/呎
開放式差不多$19xxx呎

**THE AURORA☀映日灣 分層單位【參考價錢】**

1 座
10樓至27樓C室 644呎 (約)$❶❷❺⓿-❶❸❺⓿萬【三房套+工人房(海景)】

21-32樓B室643呎 (約)$❶❸❸⓿-❶❹❺❸萬【三房套+工人房(海景)】

12-28樓A室 859呎 (約)$❶❻❹⓿-❶❽⓿⓿萬【豪華三房套+工人套(海景)】

5-15F 444呎 (約)$❼❽⓿-❽❷⓿萬【兩房內園】

2 座
3樓I室 280呎(約)$❺❷❻萬UP【一房(海景)】
3樓J室 284呎(約)$❺❸❸萬UP【一房(海景)】
12樓D室 243呎(約)$❹❺❾萬【開放式】

12樓A室 690呎(約)$❶❸⓿⓿萬【三房套(海景)】

3-12樓H室 465呎(約)$❽❷❸-❽❻⓿萬【兩房東南內園+廚房】
10-22樓F室 439呎 (約)$❼❾⓿-❽❸⓿萬【兩房東南內園】
10-20樓E室423呎(約)$❼❷❸-❼❼⓿萬【兩房泳池】

**【星期一正式出價，以上價錢只供參考及內部培訓之用，一切以發展商公佈為準】**